牛涮X問題

巴絲打有冇試過
打邊爐既時候
食物數量同人數唔成正比???

是咁的
早排食牛涮X
4個人
但係佢次次都係黎兩碟

我想問下
唔係應該一人一碟既咩???
點解會係4個人兩碟???

定係我可以要求佢再比多兩碟???

一碟兩份
好似有連登仔講過

任嗌架喎

我知呀
但係佢次次都係比兩碟
唔係應該比4碟既咩

但唔係應該一人一碟？

做乜唔問店員
我地似係嗰到做？定係你怕羞唔敢問

我知呀
但係叫左好多次都係黎2碟
每次都dum波鐘 /20mins
有次叫4碟
都係黎兩碟

佢任嗌㗎喎

唔會係一人就一碟
如果你4個人有1個係幼稚園學生/90歲老人
食量一般唔同成年人咁大

所以餐廳唔會假設你每人會食到一碟

食完再叫啦

任嗌架嘛

你已經解答左自己個問題

唔夠再叫 嘈乜？

任嗌㗎喎

又撚新會然

唔想你浪費

一篇文又見到好多新會員

點解我填10碟真係出10碟

屌你成個post都係果兩句咁滯
但係覺得好撚好笑

食開牛一

未入嚟之前已經估到

任嗌架喎

有冇原po睇 當年見證個po出